如果侵侵製造股災，美國佬都屌死佢啦

我唔信d傻西鬼佬目光會睇到咁遠，中國就話可以永久稱帝，老美幾年換一次總統，股災d美國佬肯定換左佢。根本國家經濟同國民幸福指數係倒轉黎行。打貿易戰係想美國貨變平貨，要弱美元去刺激出口，美金購買力又低左，國民又買唔到中國d平貨，等於一野減晒全美國人人工，強迫佢地做廉價勞工，到時美國通漲爆到9彩，國家貿易逆差係止左血，但國民大出血。侵侵之前係老闆，d錢係佢，間公司係佢，佢唔需要照顧員工感受，不嬲都係無良老闆最賺錢，但國家唔係佢想點就點，d人係會推翻佢

佢係要爭取低知識低收入既美國人支持

股災影響唔到果班人

講到好似無左你國d平貨美國佬就會死咁

打哥心態 = 老散心態

唔會死，貴幾倍買件衫囉，邊個想買貴野

老散人數多，總統要大多數人認同先做到

得你國會出口平貨？

想燈到trump落台?

人地尊重民意呀，你吹牙？

佢同第二個買平貨咁點止血呀，依家佢想收窄美國貿易逆差

認同 所以覺得都係打咀炮多 逼返中國入口多d 美國貨

邊撚個教你股災同總統有關係🤔

邊撚個教你一定無關？

睇死佢過幾日就無事啦，吹到大一大，再傾果小小野，就扮晒野爭取左乜乜乜，之前吹到要打9北韓，轉個頭又話約人食飯

搞清楚咩叫逆差先啦

屌你個死on9仔，同你講都晒撚氣，係度亂咬人，係呀係呀，我係5毛呀 繼續咬

到時香港樓價50k 就有 支持侵侵

如果港樓無人要，到時香港已變死港

低鳩能 美國有撚試過因為股災要換總統
食蕉啦 識小小扮代表

哇，唔洗咁嬲wor，講下美帝壞話姐，你都無用腦諗過，就捉住股災要換總統呢個point黎咬，有意思咩？

果邊冇老綜，d嘢貴曬，搵鬼支持佢

講美國佬壞話就被5毛
連登紅衛兵

講咁多都冇用 聽日都係跌

等於香港突然禁止淘寶，所有日用品突然價格暴升